95巴絲唔洗等將軍都可以搞返起個post（278）

1

2

新post留名跟進

渣

1429

Hello 95路過

97有丁C歡迎你

1523

90後既你積蓄有幾多?

好似18/19

1724

1739 返工

原來再見就是在也不見
沒必要發現我們可愛或可憐

哇仔出世了

估唔到我做哇仔契爺仲快過做包仔契爺

咫尺遠近卻無法靠近的那個人
也等著和你相遇

hi 最近還好嗎

人工都冇咁高sad

等緊做95契爺

馬兄好耐無見

包爸有份堅持 就是要有包仔

cls

hktvmall口罩抽籤結果出咗

四個電話number抽都冇份

我諗包仔點出世都唔比

好耐冇入黎探你了

天晉果度？

1955

Chi sin 推咁快嘅

重新適應另一個人，不一定累

有過數次戀愛經驗的人，大概都會認同「重新適應另一個人很累。」由成長背景、工作環境到生活習慣，100個人就有100個模樣，由零開始，將兩個本是截然不同的人放在一起，前期靠的緣份，後期靠的一定是努力。然而，重新適應另一個人其實不一定會累，或者不會用累來形容，前題是您找對了人來適應。

累，因為本身不合適

姐曾經跟一個比自己大10多歲的人在一起，他在關係初期説過：「我希望找一個跟我像齒輪般吻合的人，不用磨合，直接安裝就能夠順暢地運作。」結果就是，他就像個現成買回來的齒輪安裝在那，不調整不妥協，而固執的我為了成為能吻合他的齒輪，努力地配合改變自己，即使明知不對勁，還日復日的死雞撐飯蓋，把自己累得半死，然後關係出現機件故障，然後就沒有然後了。

還記得分手初期，我的想法長期徘徊於「假如我再做好點、再做多點，也許就能成功」，當然現在回想起都會搖頭輕嘆。現實是，有種人，就是您怎樣努力啄磨也合不來。更現實的是，其實您老早就知道沒有可能，但因為不甘心，又或者是怕是尾班車，就寧可苦了自己都要繼續試。同樣的事情，發生幾次，就自自然然得出，「重新適應另一個人很累」的結論，親，其實完整句子應該是，「重新適應另一個不適合自己的人好很累。」

選個對的人來適應，就自然不覺累

群的姐姐見我失戀失到如呼吸般自然（按：我承認是失了好多次），苦口婆心説道：「假如打從一開始就找個合適的人，您就不用痛苦這麼多次。」媽媽是女人的道理，我當然知道，但感情不是跟着説明書裝嵌齒輪發動機器，是不斷的trial and error。能夠初戀就遇對了人一直到尾，是幸運，又拍又分再拍再分，是合理，因為只有試過努力過，才會知道對方是否適合。可幸的是，失敗會讓您累積經驗，慢慢您會培養出越來越多的智慧，助您辯認出適合自己的人。

的確，每個對象都會有需要重新適應的地方，但有程度之分，有些人的跟您的異區會比較易接受，有些卻是怎樣也妥協之不能。試過，便知己知彼，知道自己的接受程度有多高或低，願意接受哪些方面，從失敗中學習，了解多了，日後就懂得避雷。適應是一定的，但累不是一定的，就看您選了個甚麼人來適應。大家步伐、價值觀、愛的深度一致，適應這回事會來得自然。選了個對的人，您就不會覺得適應很累，正如做喜歡的事，再累也是笑着享受過程。

真正的愛情來臨之前，每一分鐘的等待、每一次的落空、甚至每滴眼涙，都有它的意義。不用急，也急不來，因為每個人的時間表都不一樣，每個人的經歷也有分別，不要左顧右盼，專心看着自己的前路就好了。

好端端在我搖籃 流浪到什麼天堂
若我想抱你 要怎麼到達

0000

0012 食飯

0041

0103

0133

0213

1720

你的金剛圈 最好箍得更緊
令我的下世 記得有過今生

我擁有的都是僥倖啊
我失去的都是人生

我真佩服我 還能幽默
掉眼淚時 用笑掩過
怕人看破 顧慮好多
不談寂寞 我們就都快活

0042

0043

0044

大家當年用咩理由氹條女第一次上自己屋企／上床

0140

0147

0822

1031

聶德權見記者隻手震過光速俠羅志祥

只是近黃昏

2049

嫌受傷得不夠深 刺青刻得更深
樂意忍 就忍到無憾

你已經不是他深愛的人 又何必為了他繼續沉淪

比你聰明的人阿 都在努力往前
我無力的閉上眼

假裝了解是怕 真相太赤裸裸
狼狽比失去難受

不要再說 或許這是最好的結果
現在分手 總好過你不愛我一拖再拖

最初總堅持自以為是的緣分
最後才順其自然看花開無聲
離開你那個人 同時釋放了你 你為何不轉身

0028

0048

0119

0202

0233

求助 阿哥間中會掂到我

新人留名

0945

似係派膠

起完底又唔似

我唔開

1000